第一大黨主席李慧琼發表聲明，對自己及其他議員、高官的真實手提號碼被公開表示憤怒

民建聯主席李慧琼晚上發聲明，稱對自己與其他議員、官員的手提電話號碼被惡意搜尋及公開極為憤怒，會報警投訴及處理，斥違法公開他人私隱者手段卑劣，認為圖以此針對公眾人物，不論是恫嚇或干擾，不能容許或姑息，強烈譴責「非法懦夫」欺凌行徑，聲言會與所有受影響及受傷害人士追究到底。

原來係真

嚇鬼咩

方向正確

竟然係真

民建聯認證

auto fact checked

個電話係真

原來係真架？ 我以為係假

憤怒咋
唔報警姐係冇犯法啦

佢唔講我以為假

我仲以為假

有人無地300兩
原來真係有300兩

littlestary

自己爆係真

平時搞咁多白色恐怖 今次輪到自己

del 左po

惡意搜尋？,

民建聯篤灰

自動fact check
即係真啦

little starry

Little Starry

你未睇到就俾連仔刪咗

疑似林鄭李家超鄭若驊手提電話被公開 網民發帖1小時後刪文
#1332800

報警幫唔到你
blockchained

littlestarry

Hi Little Starrey

小邊到小阿 羅出黎睇下

行得正企得正怕咩人打電話畀你

開頭都半信半疑，而家有人出聲明自爆

啲電話咁齊
係咪佢哋提供咋

解決提出問題既人，而唔係制造問題既人

屌, 咁撚多cool call, 告尻晒丫笨, on撚柒尻尻

佢好似報左驚

邊撚度little

疑似林鄭李家超鄭若驊手提電話被公開 網民發帖1小時後刪文

Wow有無back up

本身以為係假，都無理到
多謝fact check

推

屌乜原來係真

咁...咁你想點？
洗唔洗一陣wts你地呵返？

林奠個號碼好似都CONFIRM咗

fact checked

我以為借刀

真純情

真fact checked

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

連儂牆又有新牆紙

個個用gmail 同 yahoo

原來何妖6月4號生日

再一次證明反民主派蠢過隻豬

唔係太明
如果只係電話號碼公開 為何要譴責

佢地本人都自爆左

btw 唔通

真的

電話地址電郵都公開晒

唔講我都唔知係真
我要強烈譴責

行得正企得正，有乜撚野唔公開得呀？
唔通好似啲‘暴徒’咁遮遮掩掩咩

一個人不斷打電話就係犯法 不過
不過如果好多市民想揾議員講下一個兩個電話傾下計講下政見咁應該冇事既
不過我諗好多人揾佢

[url]同埋你班外國仆街唔好又放上Ethereum 區塊鏈
追查唔到同好難刪除架 [/url]

電話真架，咁大家記得唔好騷擾人

除咗升級裝備 仲有咩可以做？
全民覺醒 長期抗爭

點評時下局勢

認左係真

又強烈譴責？ 有冇多啲新字眼？

我以為係d工作用電話

如果我係前線負責調查既警察，查呢單野一定放慢手腳：你班友坐冷氣房，推我地前線去受死

佢唔講真係冇人信係真

嘩，以為流料黎
原來真嫁

612一齊出嚟支持警方執法

笑到仆街

唔好最後發現係你放料出黎 林鄭又係臥底 你又係 咁個boss係邊個

電話號碼如果唔畀人
咁人哋點打畀你
李慧琼要怪就怪你畀過電話號碼嘅人
佢哋出賣你
唔關其他人事

自爆

7.21見

同一個不停打同一個電話係犯法
大家每人打一次好啦

以後開email名都要小心啲， 如果唔係奶嘢

Fact check

littlestarry主席

老女人仲話自己little

李慧琼子好L憤怒呀~嬲嬲豬呀~

民建聯成功爭取認證

原來係堅料

我一直都以為係假

轉電話囉屌
咁撚驚做乜

方向正確 你地無做錯到

仲以為流既

Little starry 柒撚到

傻閪 你唔出聲都冇人知係咪真

有冇link 睇返本電話簿？
唔記得左派米個個電話幾號
幫我阿婆問

thanks for fact check

爆料源頭都係身邊人
怪就怪自己得罪人多

建制班柒頭 醒少少 唔駛俾人屌

早知cap圖啦

whatsapp 林鄭可唔可以撤回...

有，和嚴重抗議

原來真。咁堅

等你條傻鳩試下強烈譴責冇人理既感覺

下
衝出黎認證都有

大家唔好半夜三更，打電話俾議員表達意見或者尋求協助
阻住人地訓覺就唔好啦

小星星

行得正企得正驚咩

唔講咪冇事囉

做對了

仲以為係fake new

強烈地話比你地把撚樣知 唔好攪人

如果無犯法，點解要驚俾人公開

當初見到littlestarry仲以為係假膠po

講真
真係連騷擾佢嘅慾望都冇
我覺得佢個電話號碼好邋遢
我掂完個號碼都想洗手

自己放出黎，自己譴責自己
原則上你個電話得你同電話公司兩方面知
排除電話公司放料，即係你自己講左自己個電話比人知，其他人咪有機會知囉

太曳啦

唔該晒

建制喺共產面前有私隱㗎咩？

唔好咁傻豬自己擺上黎啦

嫁禍比外國巴打等佢地比fbi捉

半夜幫佢叫外賣

那麼那些保障執法者侵犯私隱既cctv又如何

細波琼？

賤種有咩資格話人卑劣

人地唔覺意打錯電話O者.....唔使拉下話

可能佢後生果陣開既呢

衝出嚟話係真number

叫「小la星」任何時間啱用

明明八達通賣資料同唔見選民資料單野都冇咁憤怒

喂 應該你地民賤聯有人睇唔過眼 報串喎

fact都唔使check

資料得到證實

你知唔知點解個list無蔣麗芸

如果你唔係亂咁比私人電話人，人哋都公開唔到啦

民建聯主席親自證明所有資料係正確

依個係個人email , 都係個3大姐gmail , yahoo , hotmail , 應該冇人會用國產
用小starry 為例，公開係用 info@starrylee.com

自爆係真

尋日見到以為係假嘅

咁就怒啦，bb班課程，假如有一日真暴動，諗定點樣砌返自已啦，出賣香港唔使還啊

各位千期唔好犯不斷打電話罪

有人加左佢微信

陶輝老婆都出埋離 不得了

little starry 笑死唔笑死

call KFC先

Little琼子

原來真架

食唔食宵夜

原來係真既，今日仲以為係連登仔又9up，多謝琼子證實

親身fact check

笑出聲 豬隊友

小琼

由香港第一大黨個主席話比你聽正確無誤

民主建港協進聯盟主席李慧琼

一次過check晒，大家識做

咁好奇你咪逐個打去問下囉

林鄭又話connect年青人，又唔覆wtsapp想點

我想痾夜尿

你班暴徒係到侵犯人私隱

Cls

打工仔都知工務同私人要2個number ,
雖則話政府內部有list ，但被人爆就真係要檢討下

可能係落選黨友提供，或者民建聯有內鬼

頭先睇我仲以為係流料

一國一制後，共產黨一貫做法會調佢地返大陸，用大陸號碼、163 email?24小時監控佢地。

佢唔講我都唔知係真
Thanks

FACT CHECKED

會唔會暗黑兵法嚟其實唔係佢嘅，但照講扮真電話

推送中條例時果種強勢咀臉歷歷在目，以後再作惡直接打去同佢表達訴求

我記得好似喺啲私鐘，基網見過一樣嘅電話號碼喎

唔通我記錯？

大家有冇興趣幫我搵下

DAB confirmed

屌那星
原來係真

有無link

有whatsapp添，我要表達訴求

原來已經有連登仔幫佢地功德圓滿左

佢地咁撚豬
邊會理

權貴派收撚皮啦

小心啲啊

LITTLE STARRY

Littlestarry

由民建聯主席拍心口話資料正確，咁大家咪放心好多囉

咩到唔洗做，拉返自己人，佢地又唔會fact check

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[10]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日
「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」[6]:580
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

功德圓滿！

行得正，企得正，驚咩呀

邊個無比人爆就係鬼！！

多謝李議員fact check

我想知告到乜？

梁愛滋都有，點解無痰餵豬、梁振鷹、梁居彥

千祈唔好提佢屙夜尿

嬲嬲豬？

我想知憑你班垃圾點追究？

btw,721見

此地無銀
真係蠢撚到呢

豬咁蠢

Fact checked

打電話比李慧琼約炮

犯咗咩法？

將計就計
又propose埋d濕鳩方案對付我地

多謝幫手fact check

李慧琼子

堅係豬隊

被公開個人資料嘅官員們，

您地有冇common呀？佢出賣左你地啦，快啲捉鬼啦！講個真相你知呀，其實邊有咁多起底吖，你地被朋友出賣咋！係咪張建宗呀？有曬您地電話，但次次記招都企埋一邊唔出聲，割曬席！

大家千祈唔好打去玩人電話
同埋唔好唔小心用左自己sim 卡 電話打比人比人

咁死蠢自認都有嘅

佢唔講都唔知佢電話比人起

等睇深夜集體屙屎

你唔講我都唔知係真

404 jor

Pish Posh Push

小柏林

極度憤怒

本身都算民賤聯最醒嗰件都柒成咁

盧狗個電話又碌柒又碌鳩好易記

無save低
屌我仲以為流既添

強烈譴責爆資料出黎既人

屌我都以為係流

多謝李慧琼子確認係真嘅
雖然我冇

史上最偉大發明

GOOGLE個NUMBER好似係公開架啵

hotmail成立嗰陣
Starry已經21歲喇
除咗對波之外 邊L度little呀

表示極度憤怒

原本都唔信，但琼子幫手fact checked就安心哂喇

叻到衝出黎認

終極借力打力

就咁打去應該無犯法

海外既朋友！

發夢諗到民建聯成日都幫市民解決困難
大家記得每晚凌晨打去比民建聯立法會議員
睇下點解決問題

Slowc

屌我以為放流料架！
多謝李慧琼！

做咩今日個個食左誠實豆沙包
實無人cap底圖啦

何妖嗰個100%真

fact check

完全冇信過
原來係真

行得正企得正怕咩
公開咪仲好
可以同市民有更緊密接觸

我現在都要強烈譴責「民建聯」欺凌香港市民!

睇得竊聽風雲多
有號碼會唔會比人hack㗎

Littlestary

臨近選舉 好多選舉既問題要問議員呀

成件事就係呢個第一大黨搞出嚟既

民建聯主席李慧琼對建議表示支持，希望立法會議員盡快完成修例，令日後即使發生同類事件，受害者遲來的公義仍可得到彰顯，香港不會成為。

李慧琼表示，相信不少港人仍關注香港女子台北被殺案，但港台兩地沒有刑事司法互助安排，以致未能將疑犯送交台灣接受調查。民建聯說，曾去信要求港府想辦法在一國兩制下，並為兩地警方提供共同合作的法律基礎及安排，但在現行法律下確實無辦法去移交。

李慧琼承認，在立法會有阻力存在，但法例的保障會比以往有所增加，移交需要由法庭審判，而且案件需要在香港有相應性罪行，算是對各方憂慮的一個平衡。她重申，如果因為法律問題無法移交命案逃犯，在台灣得以審理，對香港人及台灣人都是公義無法彰顯。

黑警自己都搞唔撚掂點會理你

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

好撚柒呀屌你老母

點解可以起到出黎咁西利

換1次公開1次，hehe
打比佢地d家人叫佢地勸自己老母老豆咪再做賣港狗

識你啦Little Starry

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

唔可以放棄
721 去維園見
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

想做第二個Hillary?

404 not found?

講真佢地所有手機和email應該早就被大陸政府監控著以防佢地作反，做得議員官員仲想有私隱? 不過在網上公開俾所有人知又有點那過。

不嬲好鍾意琼子，原來佢仲咁少女心
好想屌爆佢再中出
然後再對條撚去little starry個嘴仔到要佢瀨乾淨
再鞭佢塊面

我無野講

佢自己搞大佢真係好撚蠢
當年英皇一開始都識講移花接木，一係咪唔出聲算
宜家幫全世界fact check埋

升級到特種部隊level 量產
一係咩都無 無武器無裝備 等差佬打二下影曬相就退

行得正企得正怕閪呀？ 完全對依D垃圾電話冇興趣

飛曬所有junk call 去小starry度

其實好似遂個遂個放比較好，一來集中火力搞完一個到另一個，二來令對家驚下一個

宜家一炮過

多謝fact check ,本身都以為係假

死臭閪

民建聯都有義五仔

Little starry?

又來草船借箭，呢招絕，借力打力，警察拉都係拉藍絲

嬲呀？

幫大家fact check，民建聯果然係真誠為香港

404了
有冇加密左嘅link

草船借箭，文宣組請進場

如果係真既正常人點會知道

所以唔排除佢地有內鬼

當我地流？

值得做長輩圖

港奸林鄭，用美國谷歌電郵地址連接政府公務電郵，提供渠道給美國政府竊看港府機密

今日晏晝原post果個中一生用左真身搵777
希望佢冇事 佢睇左人地起底個post
個政府顛的

琴日睇過以為係假添

呢招真係絕，借力打力

極多內鬼投誠

有你地聯絡方法咪可以表達意見囉 成日話要聽後生仔 社會大眾意見 宜家比人搵到又唔滿意 做人冇公關死得嫁嘛

好提議!

燒落自己果疊就嬲豬喇

fact checked
你唔講都唔知係真

政治問題 前線警務人員解決
1. 警察防火場 幫高層 建制 政府頂
2.警察吹氣袋 比市民出氣用 （又係代政府）

成功幫政府轉移視線好一段時間
建制再攞警察上枱 借橕警 加深轉移視線效果 最驚警民無衝突

我係和理非唔讚成咁做，但我聽完新聞後 控制唔到自己情緒

404 not found

強烈譴責

哦原來係佢
之前比錢人出來示威果個電話號碼?

正

大家識做啦

謝謝fact check

好似話係香討個邊流出

佢地應該換幾多次電話都無用

呢招狠呀！

出得電話都係自己友

你班狗又係咁打比黃G鋒，咁又點計呀？只許只許州官放火不許平民點燈

正中下懷

實屬移花接木

點解無張建宗同波叔？

一個政務司第二把膠椅
一個財政司第三把膠椅

唔通.....

蠢過隻豬

豬隊友

唔係要聆聽市民意見架咩？

八奇領域既第一步

starry starry night

李慧琼反省下自己做過啲咩
你先係罪惡源頭

善有善報 惡有惡報

個名

班友真心幾痴線講野真係唔用腦

有人back up 咗

多謝fact check

真係報應

見到啲email 又yahoo 又hotmail 仲以為流料

瘋狂痾夜尿

市民：深表遺憾

腦裝屎幫香討同babycondom啲人fact check

係咪自己放出黎架, 扮可憐

李慧琼幫大家手做fact check
不過EMAIL COM竟然真係有??

係阿,我哋就係正牌儒夫,你吹都唔比你吹

冇價值公開的,想自提身價

打電話去講聲加油

千祈唔好，否則譴責！

大家都係學政府者
唔解決問題 下一句係咩

好驚驚呀

個LIST好難搵啊

你都有今日

哈

little starry
有幾little ar

WOOOOOO 做到嘢

【慎防大包圍 金鐘逃走路線2.0】

最大嫌疑係張建宗，件事佢都有份唯獨冇佢資料

癡線，米飯班主黎架，梗係日日打過去噓寒問暖刷下鞋

邊條仆街擺左上blockchain？搞到連仔都想幫手都刪唔到

https://etherscan.io/tx/0x49673519c37709741e8019217ce1890a1a6e6ea23889d7a8c85ce28d41839c1c

敵人批評的，我必擁護

唔好用錯手機號碼收OTP呀

Little twin star啲frd?

我原本以為fake news 多謝民建聯

留名睇圖

政府同建制真係冇腦架喎

林奠已死 建宗當立

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721見

世上最強

做開聽到有電話就以為有客接
點知空歡喜一場，梗係嬲啦

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 最後灣仔見 ! !
「全部同我將push改做721灣仔見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

手段卑劣
你講緊自己?
何止卑劣 你直頭係賤格

張建宗無比人起咁怪

[民宣] 香港7月21日 遊行 宣傳片 上線啦

其他人：本身諗住出個聲明話係假 你老母豬隊友

豬隊長

有無人可以share李主席電話比我？
上次集會筆數未收到呀

已經有手足放左上blockchain

痴線！又草船借箭借力打力，有爸打提議將果批電話全部變為民主派議員然後貼去藍絲網

有冇人入嚟一齊討論下

［戰略分析］香城Online攻略

睇下hardbin既原理先

有25

宗仔原來⋯

要有幾高級先至可以呢啲資料

你唔講冇人信係真

真架？！

豬到

多行不義必自斃

你地班仆街賣港唔卑鄙？

佢就係督灰狗

25 仔

本來都怕借刀
多謝琼姐賣隊友

真

曾鈺成d friend

求下你地唔好再咁揚

點樣睇到etherscan.io?(電腦白痴唔識睇)

上咗blockchain真係無得輸

邊度有BACKUP

咩叫惡意搜尋
比得人搜尋到又唔公開得?

叛黨罪諸連9族呀宗仔

double agent

淨係擺咗上去冇得睇?

又助攻

呢單野一定係建制派同官員自編自導自演, 目的係想出聲明製造自己係受害者

官方吐槽最為致命

聽講係科技罪案組流出d電話出黎

鄭柏林老婆都有

差佬老婆電話仲打得通喎

冇人諗住係真，但阿李主席幫手fact check

夜啦，大家早D訓，我打埋個電話比女朋友講晚安都上床訓
小心唔好禁錯電話呀~

有人擺埋上blockchain啦

冇人屌佢

敵人擁護我就反對
敵人反對我就擁護

d condom仔比人公開你又唔出聲？

係咪佢地自己放出黎
為左同年青人拉近距離

而家先識得憤怒追究？
屌你老妹我地唔妥你 已經憤怒咗好耐㗎喇

張建宗 將送中

喂 你dab自己website都寫晒出黎喎

疑似林鄭李家超鄭若驊手提電話被公開 網民發帖1小時後刪文

#265

簡直thanks for your confirmation

有幾多成真先？可唔可以講下？

驚咩啊傻豬

麥麥送

乜撚嘢非法懦夫

可唔可以blockchain backup啊，又404啦

發夢夢到好多人試下啱唔啱

求解密

幫手推

附上各大精華post
裝備
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721香城online】入門級小提示

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

唔好再買War game裝備去打怪!!!!!

[前中後既人入晒黎] 詳解豬嘴要點配 721必睇 裝修有效保護自已

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721物資組]- 眼罩2.0 , 用緊普通眼罩既你同我入黎

講到兄弟爬山 又點少得行山杖

[重要更新，好撚嚴重，未買快入] 輕鬆對付催淚彈方法

情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

隱身
[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

[714/721] 野餐及夢遊服飾

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

戰略情報

721 情報站成形準備工作!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

【極有用】金鐘逃生路線

【置頂】金鐘逃生巴士指南

第四代即時通訊系統：戰略互動地圖 急需開發人員/測試人員

戰術及賽後檢討

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

[721] 警察戰術預測

[值得參考] 觀察與睇法 From百彈齋主

催淚滅煙 實用手冊大全

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[721] 彩彈戰術，實測報告

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

敵方資訊

水炮車 簡介 (721好大機會見到)

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

法律

我俾人拉過 有啲嘢想講

律師有野講

[歷史的意義] 魚蛋革命拘捕及判刑時間線

[重要] 電腦電話加密!!!!!

心態預備

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

【被捕心理準備】冇錯，佢地會打到你仆街

警世：721並非最後一戰

抗爭願景
抗爭願景
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

發夢寫咗一部香港憲法

其他
[置頂] 人人都可以學急救知識

credit: 揸住雞毛當聖劍

好想睇佢係呢個主席點被人拉落台

好多人都掌握到毛澤東思考既精髓

俾人放晒上blockchained未

琼姐

有人真係打左去little starry ?

做下好心，人地今日吹大雞遊行，應該好忙要做好多聯絡，所以電話應該未轉得切，你地唔好玩人啦

唔怪得何君堯咁扑街,原來係6月4日屠城日出世

咁肥屍大隻仲叫little

On9自己擺上網

唔寫我地點和平理性表達意見

同自首有咩分別

google 大把

睇見陸頌雄條廢柴大口狗就眼火爆

好撚7

dab個page仲要係不安全

打去問下社區問題先

黨又廢
黨主席又廢
黨員又廢
連黨網都廢

-

不安全

公開資料

喂呀

屌以後都唔會唔記得...但我唔想記住佢幾時生日囉

721

外國勢力

係咪個個都熄哂機

擺警察上台的人都驚白色恐怖

竟然唔係用 qq 或者
勾結外國勢力證據確鑿!!

#721港島見

市民都係想支持下你
好人好姐無做壞事驚乜

唔用QQ電郵
反了反了

好人好姐驚乜比人知？

曾鈺成快啲勸徒弟講少啲無謂既說話
本來大家將信將疑，佢一出聲就認證左，真係柒到無眼睇

我係曾鈺成就割蓆啦
點會認自己教出個咁低能量既徒弟影衰自己

究竟禮義廉出黎屌之前有無用腦架

DABfucker

邊割到土共搞咁多年都個個咁低質，真係當曾慶紅句「內強質素，外樹形象」係廢話。

叫國際刑警拉人啦

投票機器要用腦既咩？

611 有個post係議員地址

投佢地d人一樣冇腦

出得嚟行就跟貼D啦！

呢個選立法會好似要公開嫁

一日接call勁過call centre

強烈譴責！！！

咁你想點呀 人地響外國呀 little starry

幫手fact check
本身應該無乜人會信

auto fact check

即係咁, 如果你篤灰會唔會篤埋自己出嚟咁on9?

高官本來就應該公開。川普推特任人發言。當然你們要做共產黨，那沒辦法

揾到真兇啦! 快啲報警

每年都要同佢設靈慶生

mon post 狗, 有無嘢想同一哥同眾高官講? 機會嚟啦

做對了! 咪以為自己可以隔岸觀火啦

你唔講我仲以為係假嘅

追究？德國呀
Dllm 你估銅鑼灣書店呀 洗頭艇就得？

屌 721要出啦

邊個打過？

有冇人back up左？

It is the time to pay for what your bloody party done to the Hong Kong People!! Karma is a bitch!

原來啲資料係真嘅

Fact checked by diu la starry @ DAB

原來係公開文件

上面有

自己google 啦

支納维基 反送中

支納维基 反送中
Google

原來佢地唔係扮無腦 係真係無腦

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

幫手認證

即係真料啦

72港島見

文宣組？

721

😂🤣

今晚打去提佢哋痾屎痾尿先